# Chinese translations for MonkTrader.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the MonkTrader project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MonkTrader VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-02-18 16:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-02-04 11:08+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: MonkTrader/__main__.py:70
msgid "You have to provide an exist directory"
msgstr "你必须提供一个已经存在的文件夹"

#: MonkTrader/__main__.py:74
msgid "The project name has already been used"
msgstr "这个项目名字已经被使用了"

#: MonkTrader/assets/order.py:55
msgid "order quantity: {}, traded quantity: {}"
msgstr "订单数量: {}, 已经成交数量: {}"

#: MonkTrader/assets/positions.py:233
msgid "You can not set the margin in cross position"
msgstr "在全仓模式下你不能设置保证金"

#: MonkTrader/assets/positions.py:237
msgid "Cross position doesn't support to see position leverage"
msgstr "在全仓模式下你不能设置仓位杠杆数"

#: MonkTrader/config/__init__.py:49
msgid ""
"Can not find settings.py in the current path, we are going to use the "
"default settings."
msgstr "因为在当前的路径下找不到settings.py,所以我们将会使用默认的设置"

#: MonkTrader/data.py:60
msgid "some exception occured when you download data at point {}. Check!!"
msgstr "在你下载 {} 的数据的时候，有异常发生了。请检查!!"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/__init__.py:73
msgid "Start downloading the data"
msgstr "开始下载数据"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/__init__.py:116
msgid "Downloading {} data on {}"
msgstr "下载在数据 {} 在 {} "

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/__init__.py:120
msgid "Finished downloading {} data on {}"
msgstr "完成下载 {} 数据在 {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/download.py:127
#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/download.py:199
msgid "Exception #{}# happened when process {} {}"
msgstr "异常 #{} 在处理{} {}的时候发生了"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/download.py:203
msgid "Rollback!Remove the not complete file {}"
msgstr "回滚！删除不完整的文件 {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/download.py:293
msgid "Exception {} happened when process {} data"
msgstr "异常 {} 在处理{}日期的时候发生了"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/download.py:355
msgid "Rollback : Remove the not complete dir {}"
msgstr "回滚：删除不完整的文件夹 {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:70
msgid ""
"The required trade.hdf doesn't exist. Download the kline data of Bitmex need"
" the Bitmex trade data.You have to download the trade data first.Run '{} "
"download --kind trade'"
msgstr ""
"需要的文件trade.hdf不存在，下载Bitmex k线数据需要Bitmex的trade数据。你必须先下载trade数据。运行'{} download"
" --kind trade'下载数据"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:76
msgid "Updating new kline data from new trade data."
msgstr "从最新的交易数据更新最新的k线数据。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:85
msgid "Generating kline data {} now from date {}."
msgstr "正在生成k线数据{} 从日期{}开始。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:98
#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:115
msgid "Successfully generate kline data {}"
msgstr "成功生成 {} k线数据"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:102
msgid ""
"You don't have any kline data. We are going to generate the kline data from "
"scratch"
msgstr "你没有任何k线数据。我们会从头开始生成k线数据。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/data/kline.py:107
msgid "Generating kline data {} now."
msgstr "正在生成 {} k线数据。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:65
msgid "You must be authenticated to use this method"
msgstr "使用这个方法你必须先认证"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:510
msgid "Request with args {}, {}, {}, {}, {}, {} failed with retries"
msgstr "请求 {}, {}, {}, {}, {}, {}，失败，重试"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:530
msgid ""
"Bitmex request url:{}, method:{}, postdict:{}, headers:{} error .Return with"
" status code:{}, error {} ,message: {}"
msgstr "Bitmex请求url:{}, method:{}, postdict:{}, headers:{} 出错。返回状态: {}，错误 {}, 信息: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:541
msgid "Account out of funds. The message: {}"
msgstr "账户资金不足。具体信息：{}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:551
msgid "Order not found: {}"
msgstr "无法找到订单: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:558
msgid ""
"Ratelimited on current request. Sleeping, then trying again. Try fewer order"
" pairs or contact support@bitmex.com to raise your limits. Request: {}  "
"postdict: {}"
msgstr ""
"当前请求频率过于频繁。睡眠，然后再尝试。如果你想要提高你的请求速率。可以联系support@bitmex.com。原请求: {}, postdict: "
"{}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:568
msgid "Your ratelimit will reset at {}. Sleeping for {} seconds."
msgstr "你的频率限制将在 {} 重置。睡眠 {} 秒"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:577
msgid ""
"Unable to contact the BitMEX API (503), retrying. Bitmex is mostly "
"overloaded now,Request: {} {} Response header :{}"
msgstr "无法连接到BitMex API(503)，重试中.Bitmex很可能现在已经过载了,现在请求是: {} {}返回header: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/exchange.py:590
msgid ""
"Timed out on request: path:{}, query:{}, postdict:{}, verb:{}, timeout:{}, "
"retry:{}, retrying..."
msgstr "请求超时: path:{}, query:{}, postdict:{},verb:{},timeout:{}, retry:{},重试中..."

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:134
msgid "No communication during {} seconds. Send ping signal to keep connection open"
msgstr "在 {} 秒内没有通信。发送Ping信号保持连接。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:140
msgid "Your bitmex ping task has been stopped"
msgstr "Bitmex ping任务已经被停止了"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:146
msgid "Receive message from bitmex:{}"
msgstr "从bitmex中收到信息: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:162
msgid "User on_trade process time: {}"
msgstr "用户 on_trade 处理时间: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:168
msgid "User tick process time: {}"
msgstr "用户 tick 处理时间: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:170
msgid "Your bitmex handler has been stopped"
msgstr "Bitmex 处理器已经被停止了"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:209
msgid "Unable to find instrument or index with symbol: {}"
msgstr "无法使用symbol: {} 找到 instrument"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:248
msgid "Subscribed to {}"
msgstr "订阅{}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:250
#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:256
msgid "Unable to subscribe to {}. Error: \"{}\" Please check and restart."
msgstr "无法订阅{}, 错误： {}.请检查和重启。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:254
msgid "Unsubscribed to {}."
msgstr "无法订阅{}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:262
msgid "API Key incorrect, please check and restart."
msgstr "API Key不正确，请检查和重启。"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:322
msgid "{}: updating {}"
msgstr "{}: 更新 {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:360
msgid "{}: deleting {}"
msgstr "{}: 删除 {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:372
msgid "Unknown action: {}"
msgstr "未知动作: {}"

#: MonkTrader/exchange/bitmex/websocket.py:373
msgid "Tick data process time: {}"
msgstr "Tick数据处理时间: {}"

#: MonkTrader/ticker.py:40
msgid "START TIME can not bigger than END TIME"
msgstr "START TIME不能比END TIME大"

#~ msgid ""
#~ "There is no data in the database. "
#~ "We are going to download data from"
#~ " scratch"
#~ msgstr "在数据库中没有数据。我们将会从头下载数据"

#~ msgid "Rollback MongoDb ,return result: {}"
#~ msgstr "回滚MongoDb,返回结果: {}"

#~ msgid "Generate new kline data from new trade data."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Successfully generate kline data{}"
#~ msgstr ""

